有冇人好多頭皮？

上個月唔小心用咗番梘洗頭，結果而家啲頭皮洗極都仲有，有冇人有解決方法

中伏天王